(中國奶俄) 中國駐俄羅斯大使館：#80名中國公民在俄隔離遭虐待不實

80個中國人已經成為condom了 面對着俄佬咪又係跪喺度

【中國駐俄羅斯大使館：#80名中國公民在俄隔離遭虐待不實#】近日，使館注意到個別自媒體上傳言稱莫斯科警方暴力執法，虐待隔離人員，無故帶走中國公民。我館高度關注此事。經覈實，該傳言並不屬實。

莫斯科市政府通過檢查，將80名涉嫌違反自我隔離規定的中國公民集中在察里津諾康復中心等指定地點進行隔離。使館領事官員前往慰問並送去食品、水果等慰問品及生活必需品，並要求俄方採取一切措施提供良好的隔離和生活條件。

被警方帶走的人員均涉嫌違反了俄防疫規定，且隔離地點並非只有中國公民，還有俄公民和其他國家公民。處於醫學觀察的人員中，中方人員只佔約三分之一。經查證，造謠者與日前散布中國公民因感染冠狀病毒被俄方拋屍荒野謠言者系同一人。

桂文海呢?

支那人緊係要搵狗籠裝住啦

鬥獸棋

其實點解對鵝爸 中共 可以咁廢柴

因為唔夠佢打？

俄: 請中方政府自重，不要對俄國內政說三道四，不要將中方那套所謂人權放進普京式民主制度之中

造謠條友拉左未

俄羅斯港人旅遊期間被拉入隔離營 入境處證收到求助

俄狗軍力係三強之一。左右到戰局

中共就係靠蘇共扶持

俄羅斯是你的新爹地

今次唔撚：咱们回支？

石油

中共冇唱呢支歌好耐

契哥講話你要聽

條俄撚含到雪雪聲